It's 3am in the morning baby don't you ask me why

一粒沙滲進浪漫恆河 一支花很希望結果
每個渴望與伴侶一夥
一粒星要撲向浩瀚銀河 一絲煙都奢望愛火
美麗結局卻沒有幾多

最希冀的那一個 心儀這一個

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步
誠誠懇懇祈求天主知道 期望會成就相戀的雙數
遇見的 往往以為找到 又化作撲朔的煙霧
緣份似 迷了路

一盞燈盼照見寂寞行人 一間屋都思念某君
過客盼望會遇上關心

無助時需要一個 追求者一個

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步
誠誠懇懇祈求天主知道 期望會成就相戀的雙數
遇見的 往往以為找到 又化作撲朔的煙霧
誰又會榮幸到逃離荒島

那怕愛情這圈套 找一千次早晚會遇到 Oh No…No…
我信我能夠找到 我信我能夠找到 Oh No…No…

恆河沙數誰能廝守終老 還是有長伴一起的雙數
逝去的 錯愛變成鼓舞 就算鑽進了冤枉路
無負你 行錯路